8.18民陣大遊行 和理非 死線 升級

記唔記得6.12起我地有幾多手足受傷、被捕或者失去性命啊？
停止分化！全力宣傳8.18民陣遊行
設死線 再升級！

推

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

（長文）仲記唔記得咩叫兄弟爬山同不割𥱊

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？
如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

-----------------------------
#我是護旗手🇺🇸